{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025015",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장성 편백통나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせをご案内いたします。 ご予約されたペンションに人数が追加される場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約はペンションの規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失はお客様に責任がある可能性があり、損害賠償を受けることがあります。 魚や焼肉は許可されておらず、直火式の装備は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙エリアをご利用ください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを進めることができます。 未確定の期間によって料金が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 入室時間案内および特典は次のとおりです。 客室で素早く便利にインターネットを楽しめるIPTVとWiFiが提供されます。 バーベキュー パーティーを楽しみたいなら、屋外バーベキュー場をご利用ください。 ご利用時間は入室から22:00までで、予約は現地で可能です。 駐車はペンション内に可能で、各部屋につき1台駐車可能です。 また、ペンションの隣には渓谷がありますので、お楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の変更や追加人数の連絡はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約の変更や追加人数がある場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊はご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は、ペンションの規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室は指定された時間を守っていただきます。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失はどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失はお客様の責任となり、損害賠償を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合は、屋外バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では喫煙は禁止されています。喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "魚や焼肉は許可されていますか？",
            "answer": "魚や焼肉は許可されておらず、直火式の装備の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを進めることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金が誤って反映される場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間案内と特典はありますか？",
            "answer": "入室時間案内と特典は、お客様に提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場がペンション内にあります。各部屋につき1台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの隣には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの隣には美しい渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 508
    }
}